點樣先唔介意女友過去？

每次曳曳完事就會諗起佢同 EX 既畫面

改名做大多士

扑野就扑野啦，曳乜撚野曳姐

你女友冇過去又點會揀你

認命啦

唔好要女朋友 要男朋友

問小多士啦